被捕抗爭者給香港人的一封信

收到朋友獄中來信，誠心希望大家閱畢，謝謝，他們為我們犧牲了的整個青春。

我們是一眾正在荔枝角收押所的被捕抗爭者。縱在不同的因室，身陷牢獄，幾近與世隔絕，但我們的心和在外的手足是相連的。

從被捕一刻開始，我們就知道將失去幾年甚至十年之青春和自由。身在牢籠，日子雖苦，所作之舉，無怨無悔，乃義之所至，與有榮焉。能在自己的家國，為民主自由一役盡一分力，個人之成敗得失，早已拋諸腦後。但面對哭成淚人的家人，憂心忡忡的朋友，頓感無地置容，萬分愧疚。在荔枝角，每日上演不同的故事。有人面臨失去當教師的夢想，有人在探訪室隔著鐵籠求婚，有人錯失兒子出生的一刻......

漫漫長夜，輾轉難眠，思緒起伏，北風呼嘯而進，漸覺枕邊涼刺面。更不敢想像在壁屋的年輕一輩手足。相比荔枝角，他們面對的是更百倍的監管，幾近奴役的痛苦日子......

在監牢，盡是不可做的事。看至電視機畫面，報紙上的新聞，每每關於運動及局勢的發展。尤其在中大及理大事件的戰役，只能緊握拳頭，卻無能為力，為在外的手足分擔，無力感蕩然湧上心頭。即便如此，我們仍有可以做的事，亦是唯一可盡的綿力，為區選投下希望的一要。望著手足們，一票不投建制派，全部席位我攞曬，睇你政府點拆的戲，臉上掛著久未見的笑容，彷彿忘了這些日子的痛苦一樣......

而今屆的區選結果，民主派得到了史無前例的85%議席，實在使我們感到十分振奮，也讓置身於茫茫大海的我們看到了救命蘆葦—去信民主派議員要求聯署，籍此機會給予一種被捕人士實際幫助，不論是在個人判刑上，還是在家人的各種援助，也請大家積極做陪審團，幫助被捕義士。我們只希望盡快回復自由，與所珍惜的人團聚，再次在民主路上如手足們共同進退。縱然機會渺茫，但正如電影《月黑高飛》主角所言：「Hope Is Good Thing, May Be The Best Thing In The World」

捉緊希望，願榮光歸香港

一眾被捕抗爭者寫於2019年11月27日

推呀屌

推

不要忘記義士

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推呀

希望大家唔好忘記佢哋

Push

求下大家一定要睇晒佢

大家一定要睇晒佢

手足係獄中寫俾我地

不要忘記手足

推啊

點解無人㗎

求下大家，一定要睇曬

希望大家唔好忘記

求下大家，一定要睇曬啊

幫幫手

手足唔知可以講啲咩 最近加油都講唔出...
唔知壁屋既手足而家點 裏面好似會日日被私刑

絕對不會忘記手足

義士唔會忘記你地

大家一齊走下去，你地終有一日會抬起頭，無罪咁離開嗰個鬼地方

大家一齊入嚟，俾全香港人睇

入嚟

入嚟一齊推爆post

可唔可以爭氣啲

永遠都唔會忘記義士嘅付出 一定會努力

救義士刻不容緩

一日未釋放所有義士，誓不罷休

手足

我地有咩可以做到，淨係識寄聖誕卡好似好廢咁

屌你地香港人，係咪唔記得有班人為我地犧牲

唔好唔記得呀屌

求下大家一定要睇

大家一要睇曬

我無忘記到

點可能忘記

各位 寫聖誕卡比獄中手足啊

手足你冇事就好

推呀 手足

月黑高飛個結局

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Tui

P 牌照推

大家唔好忘記呢班手足

手足 ....我好掛住你地呀

手足啲字仲好靚𠻹

我都係呀

多謝你

拜托大家

大家唔好忘記呢班手足
我要1208見到咁多位

求下大家入嚟睇睇

點解推唔起 推1/10

推2/10

多謝手足

推3/10

推4/10

推1/10

128無理由唔出黎

推5/10

SORRY 我左遲到

PUSH

推6/10

我諗唔到點解唔出嚟

PUSH AR

罰推10次

推7/10

推8/10

push 2.0

唔緊要
遲到好過無到

推9/10

push 3.0

推10/10

push 4.0

push 5.0

手足

手足唔係condom 大大力推

您老公係曬入面
快啲push

係咪得專業人士先做到陪審？

同我推上熱門

謝大師幫拖

我沉日都寫左2封信俾還押緊既手足，會繼續寫

辛苦曬手足

推11/10

推12/10

陪審係咪專業人士先得？

聽朝起身再推過

唔係，好似中六就得，但要自己申請

麻煩手足

推13/10

推14/10

推15/10

推16/10

推17/10

推18/10

推19/10

推20/10

推21/10

大力推

多謝你呀

推22/10

推23/10

咁夜仲未訓推

手足！

#和你寫 啊！

咁夜都要俾全香港人知，有一班人為我地犧牲咗好多？

沒錯聽朝都繼續推

無錯，好多謝你呀手足

#和你寫

原來我掉轉咗

有d六月拋到依家仲係荔枝角

係我去探監都聽唔少

成半年了

永不遺忘你哋嘅苦難
永不忘記殉難手足
永不原諒迫害手足嘅畜牲
永不作出任何讓步

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
天滅中共 全黨死清光
香港人 報仇

想print聖誕卡，但唔知可以去邊印

好似話如果後生既話，寧願係荔枝角坐耐d都好過入勞教/沙咀？

當然沙咀好撚甘勞教就同同囚差唔多懲教都好藍，小欖/大欖會好d 。

放心，香港人，至少我，無忘記過你地既付出，如果有一朝我能做陪審團，我一定要為你們的自由盡1分力。

每個手足都不應被遺忘

釋放所有被捕抗爭者！

無論你是否被捕，都感激你地嘅負出，喺出面嘅手足一定會堅持落去，真到榮光歸香港
光復香港，時代革命

無言感激
大家一齊寫聖誕卡送暖

推 128見

Pish

我地冇忘記過

push

對唔住，我地會努力埋你個份

多謝你哋

手足
係我哋欠左你啊

推 手足加油

推阿！！！

128出黎呀！！！

感謝手足嘅付出

128 維園見

【抗暴聖誕】和理非聖誕新任務!!!!!!!!!

睇呢度 google drive，有呢鋪頭有擺
8號應該有人會派

10號截

七位有名字的還押或入獄中的手足：

* 美國隊長需要額外鼓勵，必須要寄 *
寄 九龍中央郵政局
郵政信箱70320號
容偉業 收啟

* 智駒需要額外鼓勵，必須要寄 *
寄 九龍中央郵政局
郵政信箱70320號
袁智駒 收啟

寄 九龍中央郵政局
郵政信箱70320號
連潤發 收啟

寄 郵政總局
郵政信箱8632號
梁天琦 收啟

寄 新蒲崗大有街2號
旺景工業大廈
12樓F室
「本土新聞收」
盧建民 收啟

寄 尖沙咀
郵政信箱98697號
蕭浩賢 收啟

寄 尖沙咀
郵政信箱98697號
賴雲龍 收啟

唔可以寫名係信封，要寫係信紙

唔好忘記手足

點解咁少人推

再開過個POST 啦...第一板又唔UPLOAD 張紙...
UPLOAD 完仲要倒轉......
唔係指罵....如果你想入面手足多D人收到佢既MSG
麻煩開POST 開好D

寄卡嘅話 係咪都要搵信封入住 但收件人個名就淨係寫係張卡度唔好寫係信封面？

係咪最遲9號寄

128維園見

係

認真咩？

10號截郵

唉⋯⋯

手足
我哋會盡一切幫你哋

我哋一定會煲底見面
一齊慶祝民主勝利

千祈唔可以放棄

手足 我地一定會繼續行落去 煲底見

光復香港時代革命，五大訴求，缺一不可

多謝各位手足

手足，我愛你地，頂住呀！！好快我地會係煲底相見

一定要救返佢地

唔會忘記手足，香港人都唔好忘記佢哋

今日128，維園見

不會忘記所有手足直至你們獲釋及運動得已完結為止…

一諗到煲底未見，佢地係監倉率先相見
義士不是condom

幫推 x1

手足 我地係理想鄉見

幫手推post，荔枝角手足俾大家嘅一封信

手字真係好靚

喊左

睇完好感慨

我地唔會忘記你哋

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

tui

手足
我地會堅持到底！煲底見

做寫信師!!!!!!我前前後後依幾日寄左6封喇，keep住一日一封

唔會忘記手足

唔會忘記
我地一定要贏

可惜你調轉影

Tuiii

豈可讓此信石沉大海

手足加油
你地一定好辛苦
對唔住

謝謝
ps 手字好靚

推一推

堅持下去

令我想起陳覺民既與妻書

Push
唔會忘記義士既付出

光復香港 時代革命

Salute !!!

大學畢業就okay

中5都得，詳情上網睇下

Respect

我一日寫左八封啦
希望佢地收到

一定要幫手足
一定要寫信或卡

看著心裡淌淚，絕不離棄手足！

我哋一定要堅持落去，被捕義士等緊我哋救！

除左自己堅持落去之外
盡力令身邊嘅人唔好熱情冷卻
連儂牆、Twitter 、遊行、抗爭繼續做

卡都照寄啦 佢哋好想收到的

睇哂，銘記於心

手足們
我哋會不惜代價為你們奮戰
用盡方法去救你哋
然後一齊為香港呢個家繼續抗爭

煲底見

推上頂呀！

感謝手足.....

推推推

唔可以忘記手足!
推!